偽黃Brian Cha食藍店新樂園！

是旦啦佢黃唔黃你都唔會幫襯佢啦

咪撚再幫呢條柒頭宣傳

最近有好多人問我「喂！brian 牙」

Brian Brian budget未用晒
Kelvin Kelvin quit youtube囉啦咩